九龍塘地鐵站咩事

屌勁多人不突至
大量拖住大大個行李夾係度行同等lift既大媽
咩事